星期日一定要出黎

你可能話出黎遊行冇用，
唔撚係啊！

我尋日有份上前線幫手，
但我幫唔到咩野手，
反而係一班義士係保護住我地，
我好自責。

佢地一班義士付出有幾多我諗大家都明白。
佢地係裝備懸殊嘅情況下抗爭。
佢地受重傷，比警犬拉，
呢啲全部都影響到佢地嘅人生。
佢地嘅付出絕對唔係冇用，
佢地喚起我地嘅良知，
令我地團結。
佢地唔係暴徒，佢地只係想為所有香港人爭取自由。

自由唔係理所當然架，
我地必須付出代價。
連付出少少時間腳力去參與和平遊行都唔願意，
就想達到自己訴求嘅人，
我覺得你地唔會好過啲黑警好多。

星期日一定要出黎！
絕望之中必須心懷希望！

我唔撚係發夢啊，你老尾！

推